[求認真分析] 到底警察入商場係想做乜?

無啦啦衝入商場其實有咩目標&策略？
想查身分證？拉人？唔俾人上地鐵？
到底咁做有咩好處，有咩效果想做？
定純粹打人？

佢地收倒可靠線報, 拉登亡魂逃咗入商場

係咪又想圍城
封死路線，等人冇得走再捉住打

玩火囉，近距離一定挑起衝突，仲迫人入商場

on9 失控 (完)

發洩

呢個係一個點樣嘅order?
警司: 你地入去，圍，打
點解要咁做發洩

同上星期旺角一樣，差佬無厘頭開戰？

好地地全世界買飛坐車走，唔得唔準，係要你班示威暴徒行去另一個地鐵站/ 坐其他車？

入去俾人打，製造輿論。

Frontline staff 我覺得佢哋完全唔知自己做乜，最上層嗰啲可能係想為軍政府管治鋪路，依家開始宣示警權至上，要啲平民習慣警察係可以隻手遮天話點就點，要你哋習慣荒謬，變得麻木。我個人嚟睇絕對唔係短期策略，而係有目的咁樣呢兩次專係特登走入商場，等啲香港人覺得冇一個地方係安全製造恐怖。

依家警隊邊個揸fit真係唔知，一哥都唔知死撚左去邊！

我估上面浄話要威嚇示威者，令佢地唔敢參加
但上場D警察冇人揸fit 所以照舊用同一招嚇人

只攞盾就可能係入去俾人打
出埋棍就點都似係想打人多

擺明入嚟打人

以為所有人唔會反抗

搶口囉，未俾人打過囉

擺明軍法統治

潛意識洗腦

似係搏班義士會整爛名店啲嘢 然後就屈我地係暴徒

本身地鐵站有30隻狗比人上火車，然後另一邊攻入黎，企係到守火車站班狗呆左

對住毅(弱)智仔點分析?

都幾贊成
所以點都要反擊
再者商場地勢好似幾啱我地